[I]Puzzle&Dragons前玩家吹水區[151]邊個咁夠膽串LC爸

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

佢

我

●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM

● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● Backup方法：

● 轉珠模擬器

By：大盲西

● Puzzle And Dragons 入面&#21874;神既來源、傳說等等資料
(暫時只係搵到去奧丁，遲&#21874;會再加，有興趣既巴打入去睇下)
( _ 仔食神提供)

● 組隊介紹

By：不爽不要玩

● Android 課金教學

(An機課金收石需時，請預早課)
By：佑．狗狗BB

● IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update
如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以
信用卡都係同樣方法
By：鳥.

第一個負左皮

第一波黎張APPS台毒瘤 PAD POST既港豬清算名單：
1. 一公頃組長
2. 一公噸廢鐵
3. 一擊離脫
4. 遲
5. MTRJ
6. 3z
7. 馬強馬壯馬達
8. 秋元真由花
9. 太一AB
10. 齒輪
11. 西班牙式朾西
12. 西班牙式打西
13. 鬥快派報紙
14. Caliburn
15. 一米六He仔
16. 洗衣機
17. 絲絲襪語
18. 澤口麻衣
19. 鐵球
20. 香水綾香BB
21. 蜻蛉(絲打)
22. 酸叔叔
23. 真誠MY香港
24. 我愛姐姐
25. 肥龍二代
26. AAA!
27. 陳慧嫻_3倍速
28. 鹹濕青蛙
29. 憧紅_
30. 井上喜久子

需要時間與Sever同步先玩到（姐係日本時間）

● 入Game 自動改時間App (Android)

BY:疾風

● 暫時主流赫拉打法 (P.S. 光和=天照)

BY:一期子

此帖最後回覆既巴打請係回覆後3分鐘之內開新Post
(其他巴打3分鐘之內唔好開，廢事Admin又搞事)

憧b有新list
香港已經搞成咁 APPS台班港豬仲有心機傾打機野

收聲啦 學人開咩post牙mk

過街老鼠留名

On9

原來你係白仔

最憎MK

無我 唔準

我cw

屌你老母

係咪lc爸黎

今日明屌你

トール

過主啦

含撚未

開波未

又唔推隔離

無人玩pad

再唔傾pad 會比人yheeyhee波

今日個post推得咁撚快 偷玩pad?

知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊先

玩撚完，收到風今晚收皮

幫手推左一下隔離

seto 係我條女

太遠，去唔到

咩歷史？

依份list仲有無一半人有玩

你
我
痴

第五個日日玩

日日J 5p 隻靈央

我掛緊麒麟

想問tszyin有新嘅柒事未
po極都係嗰兩張圖好撚悶

奇撚正呀

po返棒球

你個死仆街成日狙擊個絲打做乜

想溝佢

苑瓊丹子行性感？51歲女星再拍水着寫真晒熟女body

第二波港豬名單即將揭曉

有無seed

1. You

幾時先有

屌你關我撚事咩

山本彩寫真就有

做雞之理由

你都對得我住

又搵人扮阿圖

十卜

屌你老母...

紅仔

睇下同唔同到Boy's Planet個條友玩下先

肥婆晚晚要食牛腩

又曬

你食屎啦

課金囉

可以討論pad未

課緊

冇野好傾

有無師兄玩優格個fd

收到風奴奴22抽中風神

HI 唔好打我

幫你抽

聽日all in尼祿

繼續吹

撚屌奴

巨頭真係好鍾意搞鳩人地

who

又去左邊搞事

右邊

好似入哂5p谷

想屌西

有無絲打谷

有，晚晚都交換白帶圖

想睇

想奶西

極3未

yo

風神 開

🤦🏼‍♀️

點打牙 贏到既咩

鳩打都贏la

好臭

入

好曬
風神繼風神

有冇人可以話俾我聽啱啱發生咗咩事

唔防綁

你唔開post 🙍🏼

up what

🙍🏼

大家過返去支持pad 未

on9 輸呢關

點解既

轉齊色都無盾

千代垃圾隊長技

你都唔齊色 ching

係咩

火水木光牙

有無cap圖

on9兩邊都換曬千代 比佢贏囉

仲有300幾體 有矛極3牙

冇體牙 on9

我愛姚子羚

表哥

法國有個新大神瘋狂刷機皮

名我唔開

刷左幾日了

冰撚個大神牙

有矛人想企水著中級

嗨

又話無體

升技就唔同 要食石架

上級先岩 光埃頭入

好擔心佢身體

係咪bug左

e

有無天央神極3

矛

牙鐵又挽

牙鐵又壞

回歸鳥

夠皮

巧

Del左驚 無得重拾興趣了

抽未

上個post見到mk鏗抽到風神🙍🏼

咁快踢爆🙎🏻

又中

中左了

屌你老母 比返隻風神我啊

行開一個鐘，成百個留言

部iphone好復古‼️

結束營運倒數10分鐘

今年已經過左8個月，都係得得mh同抽團長果部機，依兩個新合作
真係執得

🤔🤔

:

矛得玩了‼️‼️‼️

典牙🤣

執緊bix
執埋粒

立花

又可以去做🐤

清晒白貓啲關 又多左千幾石抽妖尾

你玩埋我個份

我仲有幾千石未拎‼️
幫下手🙇🏼‍♀️

禾都係 有冇手足幫手RE島打晒佢 8舊水

究竟有乜咁好玩

Pad⁉️

報左驚

龍女尾機左好一段時間個陣就無玩，依家pick up返白貓會唔會完全唔知玩緊乜撚

有分別咩？

諗緊點駁
發現駁唔到

肥婆hey‼️

好肥

正

你刀系

光赫拉龍邊度買最平 想買埋但無MP

火miru真係好鳩難轉

鐵丁在哪兒

狗都唔屌

👍

👍👍

佢請左假

係咪從少缺乏母愛 你老母係你細細個就係千龍樓做雞 日日就比d 雞蟲伯父日屌夜屌 屌撚到牛肺反皮 之後因為太樣衰搵唔到食 走左去做指壓場 兩三舊水就比人無套屌西 屌到生哂梅毒愛滋 惹撚到你個人on99咁 之後你老母頂唔順 賣撚左身養大左個弱智仔 就去跳軌自殺 死無全屍 搞到你而家真係痴鳩左線。

火mi係用黎擺，唔係用黎玩

牙鐵夠鐘開工

牙鐵都無收過工...

想買火咪

logic fail

想知鐵丁幫手買走古天奴未

買左

買走自己先

傻傻分不清 鬥快派xx

零課買左隻光赫龍入YOG隊，感覺好SWEET

2791 2479
強龍

JER到出血《戰狼2》

「護照的含金量在於帶你安全回家。」

「中國人民共和國公民，當你在海外遭遇危險，不要放棄。請記住：在你身後，有一個強大的祖國。」

「有一種速度，叫中國救援；有一種感動，叫祖國帶我回家。」

「《戰狼2》：中國護照不一定能帶你去世界任何地方，但能把你從任何地方接回家！」

「看完《戰狼2》，才懂中國護照有多強大」

「向全世界展現了中國式的超級英雄……激起了很多人心中的愛國熱情。」

「激動！毛主席讓中國人站起來，小平同志讓中國人富起來，習大大讓中國人強起來！」

「銘記光輝歷史、傳承紅色基因，」

「有些人自卑，被洋人欺負慣了吧，就覺得中國人不能強……看不慣別看，去看美國人的片子去。」

有一種速度，叫中國救援；有一種感動，叫祖國帶我回家。
好簡動

柒左都死撐

速度與激情

橙
巨頭走晒去隔離POST收兵

想收
有冇人願意做小妹隻兵

禾

如果無隊長用係咪照買左暗雅先
用緊白虎/喜女神

光75MP值唔值買?
100倍 4倍血

暗娜要有寶石g/賢龍

唔值

我冇咩強力隊長

冇人掛個下麻煩

padr

最強隊腸：風神❗️❗️
第二強：水君❗️❗️
不服來辯

想知第三強

依家都係用
ADD 極D鏖魔都冇人受溝

垃圾玩垃圾

十卜牙一

想呃我開驚睇呢隻係乜隊長技

鐵丁

得暗寶石g無水
賢龍一隻都無
唔求過到d新降臨三位一體
想刷到雙極3咋

點解1仔你冇鏖魔?

極3無buff打唔入啦

frd有

太把刷到極三啦
暗雅都過左氣

咁咪做好助攻嘅角色囉
我打漆彈宜家仲係後場拖地廢事累人啦

暗雅至少都要兩隻光寶先夠用啦

咁叫人carry 佢用咩隊長你咪用咩

無隊長用阿慘

mochin

邊個講娜姐壞話呀

得3隻火假面 玩唔玩到火米

你有冇好好檢討下?

1隻都唔會入喎

唉我又冇信心轉十字心+7C喎
唔買火咪姐啦

入咩好

火米青退隱咁耐仲有青想褻玩佢

冇

跟本d miru拎黎擺既 點會用

ON9先用嚟做隊長挽

請提供清單

1.1仔

(Show blocked user - 大喬流水)

希望大家唔好再恰牙直 人誰無錯 最緊要依家行返正路

37歲內地後父遭斬傷 重案拘36歲繼子

黃大仙發生斬人血案。現場橫頭磡邨宏亮樓一單位，一名姓潘37歲內地男子，與50餘歲妻子及妻子與前夫所生的36歲繼子同住。今晨2時許，潘熟睡期間遭繼子持生果刀及菜刀施襲，他猝不及防，兩邊肩膊中刀浴血，負傷逃至地下大堂向姓林60歲女保安員求助代為報案，涉案繼子趁亂逃去。潘其後由救護車送院治理

驅風到呢

玩街場真係比人激撚死
打三為一體木果隻
我用yogg比人破左金身
開左yogg再心轉paas比第隻yogg完場
點知pass返比我

post錯係隔離

死完人地再過都未遲

有無人企下肥金

想課金

唔怪得冇撚咗個post
仲以為大家咁齊心

含淚課金

我呢

成打水瓶，究進完仲好用過水天瓶

羽狗

仲以為連登執粒

梗係揾你祭旗打一野自己再完先穩

=.=

咁不如死咗佢
明明一隊就對應3隻

青令子

雞

有無人有no.1091隻水防龍 killer換

留低id
30日後交貨

有無師兄火隊刷炭王 / 有企位

無

頭先出黃金金源睇有機，2980包400 蚊game外加玻璃貼

無諗咁多即買左

雖然知自己on9食炒價

ON9

邊個叫大衛

處女破壞者

血紙巾.jpg

其實個個小圈子post都on99
最區嘈完肥西廢就嘈廢lin廢
轟區就嘈達b水貨同買唔到lkk
妓區嘈左幾年雲yeah yeah去留
猁區嘈左幾世被逼害歷史
pad前玩家呢，成個post都係叫春同jer acg
執柒晒佢啦

牙鐵😑

小妹我jer 三次元
再屈報驚

講番d main stream野

呢排好勤力

十卜牙鐵

唔識講
始終宜家追過晒小說，唔係R. R. Martin親筆改篇，劇情好似王道過頭

Ging

gay濃大c

買switch未

課金G持大介

u buy i buy

冰個偷左牙鐵ac

你含我含

快D買啦！操！

打左一個禮拜有d悶🤧

買操哥

On9囝🤦🏼‍♀️

幾時有水着操哥同水着光君 想課金G持都唔得

死基佬

用唔慣switch controller 打fps，場場漆彈自閉抹地

琴晚block 左寵物G , 發現個post 少左膠味

係海邊見到有條女係到鳩跳 影相

諗番起原來破囝3暗天個d on9好高質

為左帶領pad post 重返全盛時期，希望大家一齊扑寵物G

擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出
憑咩去話人
尤其是係呢d真係正經討論ge post
真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見
唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

低質會然寵物G

過隔離討論pad算

No hey 0

發現ching你無野做就去海邊散步🙇‍♀️

思考人生

真心勸大家,不要用暗天起手

玩遊戲, 最重要的是細味過程

今天,當我看到三暗天acc秒殺撒旦掉蛋一幕時

我靜下來, 抽了一口煙, 不禁問自己一句 :"打咁拎快做乜?"

60日,橫掃全部降臨, 木宙,撒旦,火赫,白盾,最難的全秒殺,我還有什麼可以打?

沒有一絲歡愉, 感覺, 是寂寞的

懷念那天新手時,跟一班用火埃起手的朋友圍在一起發掘pad好玩之處

如今, 他們仍群在一起愉快地研究如果用火埃過二人勇者時

只有我一個,獨坐一角,收起我掛出來的木宙, 沒有插咀的份兒

木宙對火埃起手的人來說,就像是掛在笨驢前額的蘿蔔, 怎麼努力追也只是鏡花水月

而我三暗天, 卻早已食蘿蔔食飽了

我還要衝rank? 追超金嗎?

感到一點涼意,大概,是高處不勝寒吧

如果時間可倒流, 我是不會用三暗天起手的,信我

跳未

無肥仔波，唔跳

暗天肯覺醒未
重返榮耀

走啦

是日討論下訓捩頸
好撚痛😭

橙 無晒人

在呀 親～

用正骨水OR安美路狂摔

向左定向右

好惡

扑左

廢事寵物絲打俾你件mk扑🤘🏻

Getting down and dirty with a procyon lotor
Got no people skills but he's good with motors
That weird thing by his side an infantilized sequoia
The two of them walk by, people say "Oh boy-a"

They ask me why I'm bringin'
A baby into battle
That's really irresponsible
And getting them rattled

I say "Give me a break
Get off of my back dammit
I didn't learn parenting
My daddy was a planet"

Zardu Hasselfrau! Zardu Hasselfrau! Hey!

Zardu Hasselfrau! Zardu Hasselfrau! Hey!

In these times of hardship
Just remember

We Are Groot.！

我毒絲黎 ==

右 懷疑坐床睇書累事😭

文ching

依排睇多左POKEMON GO POST

發現PAD POST D人真係高質好多

POKEMON GO D人亂咁咬人

唔覺，呢度咬得仲勁

咬jj😗

想咬

上次唔小心咬甩左寵物g

來一口

好想轉珠

玩埋我個acc啦

兩粒任轉

唔玩pad 係咩心態

係咪主光好啲 冇乜光屬 仲要主光副水 好難組

charlie yuen:
姐係左邊係右邊老母？🤔

笑到醒哂

想點牙

你最勁個隻隊長就係主光，你話呢
水龍女你有3隻夾埋朋友4隻就可以LOOP住開技，可以穩自己SOLO極1，但宜家都唔會玩啦，有人掛先奇

水龍女係講緊邊隻 最尾個隻？真係有3隻
都係見抽到天央想組下比自己多幾個選擇 唔想用死靈央 有啲關玩唔到

係呀最尾個隻

有靈央唔玩

好多關都穩 但有啲關好似唔太得

小龍女訓練班

見到佢兩塊胸肌就唔想挽

咁蠢唔怪得要做雞

試諗下，隻雞俾你屌一個鐘就收你600-1200，分分鐘你一日人工都係呢個價，而且收呢個人工仲要讀好多書經歷咁多考試，日日係公司比老細屌，瘋狂OT冇補水，你先可以賺到呢一筆錢。

但就係為左搞一次，野隻雞就有權收600-1200，一隻雞，最低賤嘅職業一個鐘可以抵你10幾年寒窗苦讀，日日瘋狂OT比老細屌嘅辛勞？佢低賤既肉真係值咁多？骨妹更加離譜，打個飛機＄300，除衫揸波+100，想搏野唔得架wo, 除非你+多1000-3000啦！

你可能會話做雞出賣肉體出賣貞節，條數係無價，但我想講你屌隻雞既時候，隻雞無份屌你咩？肉體價根本已經互相抵消，仲要假設你覺得自己嘅肉體係同隻雞既肉體一樣等級先叫抵銷。

為咗屌隻廢雞作為男人要出賣自己以往嘅辛勞，自己嘅人格，向低賤嘅職業屈服。

你又諗下隻雞係咪真係咁正先？身材年紀學歷人品人格冇一樣突出，個combine effect根本係負數，但佢就對你獅子開大口，咁仲唔係敲詐？

Me power powerful

不嬲都唔叫g，唔知up乜

呢句真

G

🐥🐥🐥🐥🐥🐥？

🐔🐔🐔🐔🐔🐔？

尊重

呢度對某一件事只可以有一種感覺，其他感覺就係on9！
唔想廢LIN斷腳係100%高尚的丶有顧念的丶無私的，違背這意見的就唔得！
所有本區的會員思想要一致，正如北韓人民對金氏家族的崇拜一樣。
我平時圍內有十個朋友，有九個都話林峯好靚仔，但有一個話佢唔靚仔！豈有此理，林峯都叫唔靚仔？真係on9!我認為思想是要控制的，於是我們九位一齊圍插佢，話比佢知呢個世界只容許一種感覺

想大家淨係玩光君同操哥

老老實實，點解男人對住女人打飛機會係唔尊重女性？
根本人天性就係會對吸引到佢嘅異性 (ok，仲有同性，得未？)產生情慾
而打飛機就係表達呢種天性其中一種方式
真頭係尊重個位女性嘅表演
無錯！係R E S P E C T！
只有將自己物化做性用具嘅女性先會覺得咁係唔尊重！

駁唔到

想全世界都玩pad 😁

法國牙jer d文全部原創

偉大

冗到出汁

多轉珠少私怨😭

其實出面果個 仲有冇人玩PUZZLE & DRAGON? (3) 同依到有咩分別

唔知佢地點解唔敢入黎 係出面自私圍爐

因為有巨頭係度‼️

佢地個谷都有撚頭

明明兩個poost用同一個谷

推倒小圈子

放工未

推倒埋你

我呢咁

橙，諗住買埋火mi，點知禁錯左黑盾，有冇個refund架

再買

丁屎咁都要refund

有
不過二手西要打個折

有呀 refund咗幾千俾我

好rich🙇

🙇🙇

雖難必G

再嘈打畀你老細

打比我做咩

想見工

水秤好靚

請吾請跟班

我請

有冇巴打協lv10
solo打極都過唔到

課左金了

返工下半場正式開始❗️

鐵丁究竟係做酒樓定黑社會😡

9ho廣告部門

有無極3

目標係咩

兩個月無剪頭髮 聽日有街出，忍痛剪左

原來頭先個長毛就係你

其實鐵J既返工即係玩pad

兩個月唔係好多姐

啱啱係你學校附近剪

2個月冇出街

清哂啲石

星期五晚先抽

☣️☣️☣️

好

手痕又抽左成20下 想要立花啊

點解火時龍有時明明無轉心十字

但都會有埋佢心十字既倍率

因為下一關冇任何先制

隔離1001

只要入下隻個陣無比人先制 你血條左面個盾無消失 都有個十字既倍

如果你秒左前一關 之後個層無任何先制 就keep到個倍
好似係 棄左半年唔清楚

所以話pad post有愛

愛唷‼️

有個架仔係咁297換防座

臭雞極三？

開

念力倍率

除咗波大仲有咩用
我覺得水秤風神張圖靚啲

水秤上年抽左兩隻啦

笑到成間公司都聽到
好彩得返我係度

想要多隻立花

哈❗️

鳩白可唔可以送隻立花比我

可以

一陣又要抽fgo

我都得1隻 MIRU隻臭雞有2隻 2換1得唔得=.=

課左未

不願面對

屌你老母 得返220石 又要課=.= 乜撚野新野都無

220石就課 巨頭之後靠你

屌佢cc同奈葉合作 想挽番❗️

我啲呼符已經準備好

原來係咁...頭先以為bug黎

得返300幾石同40符

好悶 聽日先有得抽白貓

招人靈央 超絕極限唔知咩

想升rank

得命央

得未央

乜央都有
但我想要企位

屌過

驗身未

開左新post

仲有冇人玩PUZZLE & DRAGON? (4)

歡迎大家過黎熱烈討論pad

討論左

hoball

差點報左警 唔見左隻稻g 好彩搵返

有咩用

見牙雀繼左落火咪 諗住幾落火咪 點g未買火咪😂

lin 9

瘋狂熄燈

名呢

破龍清話你地有人課黑石

乜原來係秘密黎

@izumi_rann

咁有冇白石

用符中左不夜城大波妹

有鳩

🐉💦

MOBAGE 點卡邊度買最平

識食一定食有鳩
買咗機票準備同佢玩番晚

收到風隔離post 有人一機4ac

邊到係隔離

又咩驚呀

小圈子囉

抽咗250石 終於中尼祿
熄驚先

即係呢到

呼符牙😭

FATEGO咁垃圾....仲玩

呢到嘅隔離即係呢到 好玄

唔通課落PAD咩

想要黃色頭髮...俾nigger嚟做乜

本店現正誠意招聘倆位同事，如有興趣可到旺角倆間分店任何一間見工便可
薪金待遇：$14000+佣金
工作範圍：一般店務營運工作
工作時間：大約1230至2200

賢者

你有C SOR 未?

我賣身不賣藝

今日連狗登個server :o

隻臭雞又想中傷pad🤣

講句dns attack又一日

pad 玩家要團結

死完未

唔怪得大家都入曬同一個谷到

自從返工之後 好似對咩都無哂興趣

收左個起手ac
想抽勁野呀屌

健身健心

最後健生

決定將課金既錢捐比地震災區既同袍

咁鐵丁捐得最多

hi少佐！

高質

靈央 星導
3530 5463

撚有咩

抽左200石 太易挽了吧
如果pad咁易中我就唔洗棄

希望多啲人玩靈央 1857 6767

玩唔玩未央

下次神up課到有

不了

屌你老母 捐錢比同袍好過啦

你唔捐我點中飽私囊

Pad連d圖都唔好j
棄係時間問題ja 🙍🏼

屌你老母係咁死ser

收到風紅仔又準備上黎

LIHKG 將在 8月10日 03:00AM 進行系統升級

連狗廣告落足 ser死得快過高登 呸

緊係廣告好搵過vip 好似係

返老家

lin 9老母俾人輪緊大米

U汪

影到個波係心口中間咁

垃圾連狗

咁細個波就咪貼出黎啦

想屌

太大着衫唔好睇

頭先返左老家高登，點知搵唔到post 係邊 逼住過返黎

自去年十月成立至今，小妹透過此部落格，跟大家交流及討論有關puzzle & dragons的心得、攻略、更新情報及週邊產品。
最近更為Blog建立了Facebook page，希望大家可以前來支持！！！

有冇LIN

🤗

方舟最後召集

會然tunag呢 未見既

有app

web版呀懵撚

web 完咪諗住試埋app囉 點知反哂船

Tunag pm禾 禾比個碼你

水印我屌你老母雙極死撚左

走左千奇唔好返嚟

澳豬船長帶緊隊，john 唔john

因為跟唔到

掛風神勁多架仔add friend

有無手足過檔重拾興趣post

你隻代行食左未

ching 認錯人？

係卦, 咁食左未

無食

想問大神打左幾多場先出到3為1體隻亂入寵

下禮拜又有

兩場

講完撞到就比人troll左 on9
用水英雄機隻野搭水時…係咁拉5粒唔知做乜鳩

49742441 招火奧企位打金屬龍

大神

收到風有大神拜

53727438 any 火奧射金屬龍呀屌得返15分鐘

29386061 射射射超金

原來無friend真係好撚慘，打超金都無人

原來仲有人打超金

入唔到喎

所以我咪唔玩囉

唔記得check信箱 有幾隻阿西過左期

你

灰心關撚咗房算

抵啦

終於返來了 好累

友情幾時有加抽

201

唔撚抽了 垃圾驚

仲有40抽喎！ 好多野可以發生！

搵心仔課多左pack 星期五晚先

抽撚左成200石 一隻新野都無

先得40下
加多個零先再講啦

人地又4千石抽阿提

link

過咗水著機之後 肥仔又可以買幾多隻新錶?

😭😭

其實我有冇你FD子

以前有而家無

就黎熄燈

見到natti297左水屬即刻unsubscribe 😭

3點喎清

吹定雞麻，到時人踩人咁上方舟咩

回家

要一對長頸鹿喎，得一隻唔上得

陽太幾時精盡人亡😞

感情台無個post 啱叫春 春

轉緊珠唔得閒叫春😤

cc台叫春呀 講下社會點b害你

臨近熄燈 啲廣告完全出哂黎 啲廣告已經強大到adblock 對抗唔到

無入一日咁多頁既

大家咁熱烈討論

嗨 鐵丁 返工未

第24個個已經冇玩

我話事

nope

最後一個frd都del埋驚

就執

橙
今日11連
1隻5星ignite瑪莉亞
但重複

收到wind閃光就1000rank

屌佢 禾成100抽無見過5星 嬲撚晒😭
又得番gx fq掘唔到石

抽唔到泳裝

學下台煮咁 白貓單位石數G持😞

吹鳩佢唔漲 淨係唔撚出新果2隻7星寵比我

我愛鐵丁

我愛打丁

有風神咪夠

鐵丁鐵丁

水浸都冇黃雨

鐵丁（病假）

淋病 左？

最新消息 鐵丁係轉珠轉到手指發炎

有無大神可以比我加frd子

393177501
加我

3字頭

連閃光神都唔登錄做最愛

臭雞們

屌你d廣告=,=

前懲教主任醉姦受害人中途大叫：我做懲教好大壓力㗎！

稍後X遭被告推到床上，並感到被告脫去衣服壓在她身上，她遂叫「唔好」，但無力抵抗。其後被告開始強姦，X掙扎，被告突停下並大叫：「我做懲教好大壓力㗎！」然後繼續強姦。X由於太疲累，最終睡着 ，至約早上近8時睡醒，衝出房間致電男友人到場接她，同日下午5時報警。

我update左個廣告list就冇廣告🤔

睇完同囚覺得懲教好撚變態

試下先👀

唔好update個ad block
好似好大更新👀

求教

更新左係咪用唔到data48換角色？

不如你教下我換先 想換泙返黎j下

好似好多年前既ios9既更新喎

同事輪流OT至凌晨 OL冀女生免役

【晴報專訊】如果工作要夜歸，難免令女士們心驚。有女網民指公司接了海外的新項目，因時差問題，同事需輪流留守至凌晨與海外公司聯繫，同組得她一名女將，正忐忑可否申請豁免。有人力顧問建議，如事主擔心人身安全，可跟上司坦白，看看可否分擔其他工作。

有OL指原本返「朝9晚6」，最近公司接下海外的新項目，同事需與歐洲的公司接洽工作，因此需輪流在公司「留夜」，有關安排會直至年底。女事主擔心夜歸的安全問題，加上同組只有她是女性，猶豫可否向上司提出額外開恩。她在帖文指，「留在公司嗰段時間都會不安，例如去廁所要行去後樓梯………公司又在工業區，有少少擔心一個人咁夜收工。」

凌晨放工 可電召相熟的士

有網民表示曾做採購工作，一周有4晚要凌晨才放工，惟有電召相熟的士，建議事主可參考做法。亦有人指如果每位同事都需要輪更，難以性別為由而獲得厚待。另有人坦言，若是短期政策，奉勸事主忍耐一下。

盈力僱員服務顧問培訓顧問黃之濂指，曾有得工傷的打工仔，因為工作需搬沉重的文件，於是跟上司坦白其困難，上司及同事最後同意配合，將文件搬近他的位置，減輕他搬運的困難。

黃之濂認為，個案中的女事主不妨跟上司說明難處，看看有否其他方法可調節。「例如因擔心人身安全，不能獨自留守夜更，可否在其他工作上加重呢？」她坦言，其他同事能否配合，視乎事主與同事之間的關係，若關係良好的話，相信大部分男同事也不會太計較。

性別為由要求豁免 或涉歧視

職工盟培訓中心課程發展副經理譚健忠說，作為人性化的公司，管理層可考慮其他方法支援員工。「例如工作至晚上某個時間，可津貼夜歸員工搭的士，或是翌日可遲些回公司。」

但他認為，如以「因為她是女生」而要求豁免，可能涉及性別歧視。「若是同事互相遷就，商量後同意為事主『頂更』，而非硬性規定就無問題。」假如最後無法調節安排，而女事主又感到工作困難，才考慮是否離職。

睇錯 比同事OT輪至凌晨 OL冀女生免役

陳晚比老婆問我：點解你玩噴漆淨係係後面拖地，我見你玩BF1同COD都係前面殺得好勁架
我個下想喊，但死忍駁左句：你識條春咩！
之後佢又扔左我部SWITCH落地下

痴撚線仲未執

我feel到你滴男兒涙

禾女朋友睇我打機唔會講野 淨係含撚

比寵物G封垃圾信
阻住我收1600果10石

佢成日性騷擾小妹

耶 好衰架

抵到爛

希望牙鐵唔好再話周圍炒價

竟然冇骨霸，肯定有伏

良心牙清

樓上係雞

一打開twitter 全部都係閃光搵人打機赫

快d星期五晚 我就黎支持唔住

收到wind閃光準備1000rank

比2隻臭雞攻擊

想同你whatsapp

不招人妒是庸才
加油牙青

辣殺

點擊此處即時與小妹對話

秋葉原d game會唔會炒?

我聽日去

打魔王城刷蛋龍

幫我買本子

去C92

我愛架妹

會唔會去虎之穴，好耐冇去過

水風神繼風神真係好撚串

下年無得去旅行

咁水風神繼水風神呢

why

儲錢

同禾結婚

串過巨頭

條女撚住2年後結

757d

見到阿ger咁既款仲想結婚

當年用萬應錢+碌卡之後收翻人情找數，駛鬼儲
仲賺埋asiamiles

見到你咁樣所以我辭左職

唔想擺酒

傻仔

唔好咁mean啦

做乜咁勤力呀你

我用緊金正恩jb既，都係抽番data48出黎互換

咩黎

哭死

sor 想貼gun肉人

惡魔將軍無究進

扯左 有無多啲

原來有合作

好正喎 who ar

1turn冇天降

結左都唔知有咩好

利申 結左好似8年

新寵

其實依家一齊供緊樓 無理由唔結

一個唔好彩 點算

有得笑好笑埋佢啦大學雞
到時唔好喊

住公屋囉

做雞囉

唔係理由囉
若果樓契係寫左50/50就更加結唔過

屌你當年我又係中左呢個伏，我7佢3

佢做緊啦

老老實實，有得唔結真係唔好結
晚晚比人扔部SWITCH落地下都唔止
睇田中君總是如此慵懶又比佢話廢
睇妹妹係色情畫老師又比佢話變態
睇MARVEL又比佢話冇深度
睇DC又比佢話串畫面暗到睇唔到唔係叫有深度
睇鄧寇克又話唔知歷史好悶，講比佢聽又比佢串唔好扮有料

不過其實以上嘅野根本結唔結婚都係咁啦

nintendo qc邊有咁好 你唔好吹水

層樓仲要有佢名 我地就每月掉多個供樓既錢落戶口當儲埋 當然我多佢少

立花在那兒？

請唔請工人

幾時嚟見工

對公司毫無忠誠 呸

所以佢到而家都未搵到錢買機

法國FGO POST D人都幾玻璃心

呢度個個唔係有樓就有車，同班小學雞ACG毒撚邊有得比

哩到全部都係巨頭

咁我帶埋呑拿雞走

高登吹水台第一頁有幾個都係app驚post

禾...禾有pad ac

鐵丁哭了

比間房我oj?

OK 簡邊間

都算好野 fit到咁撚多厠所

屌 我望真D先發現有馬桶

【經濟日報專訊】裕景地產旗下南區壽山村道豪宅改成劏房出租，成市場熱話。項目平面圖於坊間曝光，發展商將原本1梯兩伙，改建為1梯35伙，露台也變成睡房出租，最貴房間呎租167元，貴過四季酒店。

位於壽山村道53號的傲林軒，原屬於1梯兩伙3層高的低密度豪宅，提供18個單位，但發展商近日將項目重新間隔成270個80至200平方呎的劏房出租。

根據發展商提供予代理的平面圖顯示，項目C座原本為1梯兩伙設計，每伙實用面積1,654至1,661平方呎，但發展商將室內間隔進行大調整，改建為1梯35伙設計。

老任QC出名好架WOW
係LE一兩年先差咗

俾疊銀紙我抹眼淚ok❓
有淨拎去買switch

間間房一開門就見到人痾屎

個圈係咪企缸 係既話都幾撚高汁

18間房，啱啱夠呢個POST D 巨頭圍爐，不如大家一齊租在去，咁就可以晚晚面對面激情孖車

john!

屌 我以為洗手盤

用放大鏡睇你會見一有個黑色長方形仔先係洗手盤

想租 有無手足一齊

邊間房方便夜襲

1) 綾香BB

阿ger晨早流流又發功

房間分4級 120呎最貴2萬租
至於租金方面，據發展商提供資料顯示，傲林軒的劏房分為4個等級，普通房間月租8,500元，海景房月租9,500元，優越房月租11,000元，而最高級房間面積120平方呎，月租20,000元，呎租達167元，比四季酒店服務式住宅呎租約88元，高出約90%。
發展商現時提供一系列租務優惠，例如租用12個月以上，租金可減10%，若一次過支付12個月租金，額外可減8%。
若以最平單位計，最高折扣後月租約7,500元，已可進駐南區，與名人如歌手陳奕迅、夏佳理家族等為鄰。

等緊人入好晒DATA 先FINAL到盤數呀
(老鬼上身)
比個DEADLINE班友話10號，佢地真係10號先黎做
以前我地阿頭話10號我8號就做好晒比佢啦

2)

2個惡魔殺

收到WIND北歐坐監都係咁上下
(PS，唔小心入左鏡唔好起小妹低)

其實咩國家都有200呎studio比學生同單身窮撚

硬係覺得究極覚醒進化後仲廢過唔究

梳

想同條女分手
忍夠佢

未升好技

包起佢做pad post總部

升黎比人坐？

9000蚊間18間呀 去你公司算啦

想知多啲

佢on9

聘請大量OT精英❗️

冇人討論筋肉人
證明呢度冇基佬

or sister

高倍數 有自殘 巨頭已經講左課6隻
Yeah！

好在水著機抽得唔多

都係筋肉人岩我口味D

拍左咁耐
次次打比佢都話唔好打黎 聽日唔好打黎 cut線
有時我做得太辛苦訓左 第二朝就話唔講晚安啊 個d
大部分時間話我唔整野食比佢 但我返星期一至六
好耐之前返學其實有整過
下下傾傾下電話就冇啦啦叫我睇av啦 av大波咩咩咩咁

我而家諗諗下覺得佢係咪低b

次次返到屋企都8點幾
食完飯沖完涼休息一陣都9點幾到
已經十點打比佢都係到話頭先睇女定睇av 定又去左蒲

我屌你咩 咁辛苦做到隻狗咁 一打比你就開口講呢d

我聽到呢個會發脾氣收線
然後第二日扮死狗

拍咁耐都無乜傾過電話 多數Whatsapp

冇扮過死狗

我想搵翻初戀個感覺~初戀呀~

哦,原來係佢

初戀係咪老婆

經常會話人地個d可以經常去旅行點點點 某某有錢買好多野點點點
又係咁貼返我之前個ex d ig 已經講左唔好貼都係要貼

渣ga

春

佢貼你ex

有時屋企煮大餐咁
叫佢上黎食飯啦
係到話唔想應付我屋企人

係 以前同班同學 但唔熟

條女如果靚女 大波 有錢 就忍啦

重要我老母開口講明唔洗買野已經

佢都幾on9

有錢就唔會煩邊個邊個買好多野啦

因為條仔個個月課曬比山本 我係女都嬲

你又有道理既

我冇屌佢做咩要比錢佢

啲關係咁撚亂嘅

咁佢唔係雞牙清

出街食飯個d我比嫁bo清

女人吾系雞吾通系寵物牙

出街唔AA 既女點同佢拍拖

利申：無拍拖， 25 A0

寵物係雞🤔

未一齊=aa
一齊=u pay

佢個個月走去買個d咩 ON9 LC我都冇話過佢啦
次次買完就話冇錢 又話冇位放 要掉曬我d模型黎放

淨係試過比女請食飯 未試過請女

乜唔係溝佢嗰時就我請，溝到就aa咩

咁岩牙清

飛佢啦

淨係試過比條女包養

on9一問
咩叫lc

買LC飛得啦 屌都廢事

溝緊個陣你請橫請 條女會扮唔港女 叫返aa , 一齊左老馮你比

咁俾女溝又點計

我去日本都買左個

仲衰過課比山本

最撚嬲既係一話佢有時講野d態度好冇禮貌啊

我發現香港好撚多女仔好鍾意講 我不嬲都係咁嫁啦

仲以為係LCSQUARE

買唔係問題 用自己錢
但你唔好下下同d買到成櫃個d比話自己買得其實唔多啦

幾時帶我出去溝女

最多個句一定係:你以前都唔係咁

尤其是係成班fd面前咁講，好撚冇面

你變啦 你以前都唔係咁

你請 因為佢收緊兵仔

重有佢會話 比錢你去叫雞啦 點點點
我好自由嫁 我比你去叫嫁

其實好撚唔專重

啱啱訓醒， book定埸 轉頭叫春

男教師與同行相戀期間，與共事的另一名女教師暗生情愫，一腳踏兩船。外遇女教師珠胎暗結，一度懷着男方骨肉與他人結婚，並先後兩度墮胎，仍堅持婚後與男方繼續不倫戀；她更在男方與正印女友婚禮當日踩場，向他宣佈再次懷孕

一齊幾耐？

兩年幾

慘 2年幾都要打飛機

唔係

猖狂過炒樓‼️

男人

請互相尊重

即除

想要空少底底 有白汁可加$500

屎汁加幾多？

有無賣家秀呀...親

岩岩見到肥西空姐

究竟空姐有咩好

空中侍應

識兩句英文

小妹都識

識急救,佢到你唔到都識問現場有無醫生

急救我都有學 不過唔撚記得曬 出年要續

到底寵物g有咩係唔識

日文

我做女童軍個陣都學過

空姐構成成份有95%係黑絲
新八構成成份有95%係眼鏡

我對住靚女識人工呼吸

有時肉絲典算

星期五晚未啊

仲未抽到

等星期五晚先抽 最後300石

抽極都仲有石

唔見校園台有人回skylee帶

課長❗️

TG GP

重未抽到

有片

造愛片 係咁騎條仔

唔好咁痴線啦，又抽

個谷8x人，但好似得5,6條友出聲

Link?

又有谷

人地whatsapp share

你地d巨頭入曬去嚇到人唔講野

WhatsApp俾我

棄jor驚 刀吾G港mei巧

Ok

星期五晚 最後300石 無新寵即刻del

挽留

玩switch好過

testing

yes！脫咒！

又一個月

你老婆會唔會話你好撚毒

佢知我劇毒，但我屋企又冇乜毒物

放晒喺office

有無人有睇bigbrother

其實我好少買呢d野
宜家係屋企最大舊擺出黎都係MB F91同女皇大人雪露figure，隻雪露連我老婆都話勁靚
漫畫賣同送淨IQ博士 入樽 同富奸所有單行本放埋係床下低
cd同bd佢又唔太理

有無食過先達個間素

又自私聚

g肉人2串火576倍？

係

禾認為keep住10個以下比較健康

食屎就有佢份 仲幾個十字

對上一次係唔係一年前

上次抽唔到 今次唔會抽

想做你老婆

派蒙加直心

真姬個十字盾終於變半減

Pm電話比我

低倍d
我用返輕減

一陣你改完哩個名
就買哂堆垃圾返黎擺

講神up未
要抽mp

靜啦
冇人想傾pad呀

終於有直心用

真姬2張新圖幾好丁⋯
尤其暗木果張
絕對領域

兩隻都未有

都幾多血

重要活動預告❗️

屎摩 盲 白lin 同黑lin 四個都夠垃圾
再多幾個都唔驚

XD!

白LIN第一年,俾D時間摩佬
盲定位應該係奧沙咁,你好難要求佢勁到上天

另外兩個,真有價好賣

冇光瓶既玩家終於有得破根啦

XDDDDDDD

收嗲啦你

蜻蛉力量

又抽 無限石

黑lin is who

上次拉左一野咋

有雞係隔離 暗示d乜

終於有野抽！！

夏日版集龍

總之4個個名都有lin字，我睇到好驚

大腿機

又有得抽風神

又要刷

青令可唔可以抽隻立花比禾

乜春都冇up?

唔好出水咪比我

有3隻
帶連機線
聽日吉野家等

今次抽左幾多隻水咪

@@?

MP買左隻渣

死法老

我懷疑我部機無新寵抽

唔好出風龍，我要破吸屬果隻

請努力

我想要多隻風神

抽多隻比我

一陣5點就有得進

屌奶星原來舊g肉人變雙惡魔killer，佢仲要本身可以裝惡魔killer潛覺

得1隻點算

抽多2隻

gay

課比我

邊到gay

多謝蜻蛉

sd 048黎我搵心仔

刀系九里虎勁D

giraffe is g

好想屌

有片睇未

me

sexy

留tg

ching0

petshopboy

有無安答企陣木炭王？
火英/艾爾莎/山本/九里虎繼固傷寵，中間塞sb

幾時學隔離買5送1

個波膠到咁都睇

咩嚟

1001